會唔會太多星座post,轆兩轆又一個...

成日話自己內向毒，好怕輕易開始一段新嘅關係，明明日日自己都有活動，同人出去玩。
好啦！你成日冷冷淡淡咁覆我，我以為你有野煩緊，咪唔理你囉！你又話我唔約你抽離得好快，淨係諗自己，唔設身處地諗你，你想我點啊！！
唔好再賴你個閪星座啦！！我為咗你都行前咗咁多步，你為我行前一步都唔得！
如果你唔係真係咁愛我，你放我走啦，我地咁樣跳圓舞曲，轉黎轉去都係個度，我真係好辛苦

真係好中呀！！！！

身為天蠍座既我表示認同

乜狗屎垃圾都關星座事

聽到佢用星座黎解釋野就想

關愛座中曬
好勁啊